이거 모처럼 오셨는데..많이 지루하셨죠?
아니에요. 선생님 열정적으로 일하시는 모습 보니까 좋은데요?
그래요?
솔직히 저 오늘 선생님한테 또 반한 거 같아요.
하하하. 그럼 밤을 새서 일을 해야겠네요.
사장님. 친구 분이 찾아오셨는데요.
친구?
이놈아. 형님 오셨다.이런. 손님이 와 계셨구만.
원래는 한의사하던 놈인데 역학에 미쳐서 것두 다 팽개치고 떠돌아다니는 한량이에요.
이놈이..내가 알려 준 덕에 떡볶이 장사 그만두고 사업 큰 줄도 모르고.
역학 공부하시나봐요?
공부라기보다 그냥 취미삼아 좀 들여다보고 있습니다.
아주 돌팔이는 아닌 모양인 게 강의도 나가고 그러나 봐요.
말 나온 김에 둘이 궁합이나 봐주고 갈까?
됐어. 뭘 그런 걸 봐.
왜요~ 재밌겠는데. 한번 봐주세요.
